二戰冇美國幫手，中國一早滅咗國，中共班友現在已經用緊日文

真

中國是美國的

ABCD包圍網 冇左A BCD夠料包日本咩

點解中國人就是學不懂要感恩

抗日都係國民黨抗添

呢個真喎

美國是保護中國孩子的媽媽

中國不要再忘恩負義

岩
做人最緊要飲水思源
不過果班都唔係人黎

中國人不就是叫香港人飲水思源嗎
那快快認美國做恩人吧

以佢地類似有病毒既能力, 今日既大東亞共榮圈咪又係土共化

中國人要感恩，飲水思源，唔好下下都反對，諗下點解人地咁掂，學下人地再做返d實事比人睇

唔係韓戰美國出手幫返蔣介石
台灣一早變支共台灣省

你無阿媽生，你仲係你老豆蛋蛋入面嘅一條蟲咋

日本冇侵華
共產黨死撚左啦

尋日d 5毛重要踩美國旗。。。

駁唔到

共黨過橋抽板就叻
打仗都冇撚幫過手啦

史稱日朝或者和朝

日本天皇變左中國皇帝

要不是...

不嬲都話係共慘黨聯日打國民黨
CCP 5%功勞 你同我講係抗日英雄,手撕蘿蔔頭,
收皮啦, 乞衣黎架咋

大家都是日本人

點會呢? 要有得講日文, 係要直屬大日本帝國管治嘅殖民地先有機會e.g. 台灣, 皇民化呢個機會唔係人人有份.

當年日軍的支那佔領區交咗俾汪精衛搞咗個偽國民政府出嚟做代理人, 實行間接統治, 甚至當年滿洲國都唔會講日文, 日文只有最高層管治機關同上等人先會用到.

你哋班支那佔領區附庸國嘅屁民就繼續講支那土話, 十世都唔好妄想有機會做到皇民

仲可以君主立憲

然後話自古以來日本都係中國的

美國都有份打贏日本
唔係佢扔左兩粒原子彈日本有咁快投降?

唔使講遠，七十年代大陸冇香港接濟佢食咗好撚耐啦⋯⋯

垃圾中華民國都係

北韓入侵南韓之後
美國係驚醒蘇聯野心原來咁大
先幫南韓頂住, 唔比蘇聯擴充版圖

第7艦隊入台灣海峽, 保住台灣
係班軍佬勸告美國政府, 台灣戰略地位極重要
美國佬先識醒

只係保住 "福爾摩沙"
完全唔係保蔣介石

美國人自八國聯軍以黎
一直搵方法同中國互惠互利
清華大學又係佢拎返筆錢出嚟起
你比人分豬肉果陣，又係佢講門戶開放吊命
你比人打佢直頭拎埋架生
而家班支那人

所以咪話美國多手

Yes
庚子賠款

A for America
B for British
C for Canadian
D for what

你啱
我貪方便話保蔣啫

Dutch Indies

Dutch

oh, 應該係

America, Britain, China , Dutch

元、清都係中國，被日本統治到時日本都係中國一部份

咁又唔好咁講 美國當然重要 但當時中國都自己打左幾年 一直拖住條戰線 都好難講滅唔滅國
不過都係國民黨打抗戰 關共匪撚事 共匪仲要係國民黨打前線既時候係後方放火 趁機壯大先上到位 最後比佢竊埋國

推

未必，當年日屬台灣D官員都識講台語

國民黨一到立即剷除台語同日語

所以沒有一個支那人是無辜，日日抄聖經既老蔣都一樣

仲有共匪自己認埋當年係由國民黨自己打
而家又走出黎認屎認屁

canadian好賤
完全無視強国

中共冷手執個熱煎堆之嘛

嶺大都係美國人錢起

共匪：當年美國的原子彈技術都是從中國共產黨學的

支那人說：我只是個孩子

所以讀歷史緊要
有正確史觀更重要

冇美國共產黨都偷唔到個國家番黎添

呢個係事實
寧做日本犬不做支那人

支共嘅抗日政策：
一分抗日（積極不出兵）、
二分應付（拖國民革命軍後腿）、
七分發展（擴充割據）
十分宣傳（爺爺8歲時被日軍殺了）

係，其實唔只，死係中國土地仲要係中國人殺既日本兵少之有少

佢唔係呀
根本處心積慮要竊國

唔好講到佢好彩

要不是共產黨，抗戰駛鬼打八年咁耐咩

日本講既係ABDA包圍網
A America
B British
D Dutch
A Austrailia

緊係識

支那要全世界都向佢感恩嘛

冇美國嘅話中國人仲比日本人日日笑支那賤畜

換衫扮國民黨搶村

美國一早有份養大共慘黨

Australia, 手快快打錯

我諗起Boardgame Axis and Allies入面既中國真係美國控制

唔識飲水思源

如果, 如果無鴉片戰爭無八國聯軍中國唔會開放啦
因果報應, 你問我八國而家就係還緊比中國, 不過就黎還完

唔係有份啦...根本係主力嚟

以強國思維，外族政權控制中國唔算滅國。只會成為中國歷史一部份，睇下元朝清朝就知

C 係commonwealth (canada, australia, new zealand and india) 呀

真係唔好講歴史，
按支那邏輯，半個地球都係蒙古人，
我哋華人一早亡左國，而家應該叫蒙清人

其實八國聯軍係傻清亂殺洋人使館人員
先撩者賤
而且八國聯軍殺咗好少人啫
共產黨殺7000萬人喎

啲賤種呀伯呀叔藍絲狗日日尻叫鬧自己恩人，唔係美國佬，一早要認日本仔做老豆老母啦…

自私自利乞人憎見風使舵無人性無血性樣樣齊!

當年中史呀sir 都咁講，話共產黨執雞，國民黨打到七七八八。

七分發展、二分應付、一分抗日

比人打到仆晒街
就話2萬5千里長征

咁我係咪應該嬲美國

屌
而家日本發展仲好過支那
整個類似黑奴解放嘅嘢
統治咗支那仲好

日本滅左國就真 睇下蒙古同滿洲

支那只識恩將仇報，俄羅斯惡就高調排華無問題

沒有美國，支那國什麼都不是

走難話長征

協和語頂好的

仲要仆街到屈國民黨通日

入世貿 賺外匯 改革開放等 唔係美國邊有今日？

中共就係忘恩負義既大仆街

所以中國人仇恨美國唔係無原因， 明明可以做日本人， 結果俾支共統治

I don't think so

維吾爾人權政策法過左！上twitter 賀一賀佢！

其實咁咪好囉大東亞共榮圈

個人認為最理想美國管返美國，德國管歐洲 橫掂遲早Wehrmacht一定會搞掂納粹黨，日本管東南亞收埋蘇聯皮

當日留下嘅禍根
美國而家要親手收拾中國呢隻孽種

冇美國兩粒原子彈
曱大大仲幫日本仔奶緊鞋底

讀中史 呀sir教七二一方針 真心心諗wtf

係

二萬五千里逃亡

二戰都可以講到支共打 支那d歷史全部假嫁

識唔識歷史，日本仔唔打過黎，中共亡L左啦。

應該難d 蘇聯一定乘機食鳩埋

點解日本要咁心急......

共产党心諗：儍B老美，比國民黨更好騙

中共抗日期間最多做既係漢奸同賣鴉片

因為支那人其實好想明朝吞元咁
同化日文人
點知殺出一個美國

耿爽唔撚爽：希望日方正視歷史事實

台灣：正你老母
美國：suck my dick

C for Canadian真係笑死
支那已經廢到唔當係一回事

毛澤東仲多謝過日本添，共狗邊有抗日。

唐宋在日本

成王敗寇

是但啦 所謂包圍網美國一個carry左大半
冇左美國包條春咩

2戰後期日本已經唔夠資源，就黎輸，
原子彈只係報復珍珠港一事

True

抗日鐵軍整編七十四師仲要被共狗圍死於孟良崮

ching係咪調轉左？
應該係自古以來中國都屬於日本
日本人係秦朝徐福延續落黎既正統

岩啊，仲要抗日係國民黨抗，共匪只係係國民黨抗日個時叫d蠢人去抗國民黨，真係佢地老母冇生個腦俾佢地如果唔係日本屎忽痕走去撩美國，中國晨撚早變左大日神國啦屌佢，班死支那依家早就食緊魚生刺身飲清酒屌佢邊撚個會食個d咩垃圾水煮魚呀

寧做日本人都不做支那人

事實就係咁

係日本多手打到美國

當年防修反修，搞到赫魯曉夫爭啲炸左天安門
又係美帝出手

日本仔係輸比美國既原子彈
仲好意思話抗戰勝利

Agger

以為中共經濟起飛
政治都會一齊進步
點知養虎遺患

我唔直接答你
雖然係cctvb

Agree

old news is so..

支那人係賤畜，最鐘意就係對佢地最差既支共同俄佬，最討厭就係對佢最好既美國同香港

所以支那人係需要殘酷對待

無鄧少平去美國和美帝做friend,就無咁多中國人留學生,就無咁多人才回中國幫忙加快中國現代化. 中國人要飲水思源.

對民國政府嚟講係，當時國軍原計劃就係用空間換時間等待盟軍援助
只不過中共係背後暗地發展抹黑國軍，話佢哋任由同胞受苦，自己人打自己人之類，最後成功靠謊言偷咗個國家返嚟

中共徹頭徹尾就係漢奸

駁吾刀

你講緊乜
二戰冇美國幫手仲邊有中共存在

不過亦可能另一個極端
比蘇共統治
或者各一半

中國不要再忘恩負義！

天天罵美帝，仔女、老婆、情婦、私生子、民脂民膏藏美帝！身心分裂

駁唔到 一戰二戰都係咁柒

大東亞共榮圈無成功先係對日本最好
以呢個民族嘅同化能力咁強,只會順住共榮圈勢力蔓延返去吞噬日本
不過認真嘅話就算無美國幫手,北望都仲有蘇聯
日本戰敗都係時間問題,到時中國下場可能更慘

絕對係一個忘恩負義嘅國家

香港係1980-2000年 都幫咗中國唔少

呢個係歷史教訓

全世界千祈唔好對中共有任何幻想

啱

聽老一輩講 國民黨揸旗真係冇淡好食

所以支那人依家有餐飽飯食 可以麥都唔理

仲要聽話過啲狗 自動自覺幫中共維穩護航

應該話：二戰冇日本幫手，中共一早就滅咗黨…

老毛自己都咁講…

如果日本唔戰敗佢地今日未必會咁受世界歡迎，因為支那基因大量改變日本。

抗日嗰陣
國軍、共軍聯手抗日都好唔掂檔
唔夠軍車用嘅時候，都係美國送去俾中國
多到改咗行車方向
以前大陸同香港都係左上右落
但太多美國車，大陸跟咗美國嗰套
轉曬左軚

美國冇干涉即係冇禁運油
日本當年海權絕對第二，蘇聯海戰係一定唔夠打（而且根本冇船...），空戰當年應該都唔得
唯一係得英國有機會但英國打唔到遠洋
咁既情況日本未必敗架，沿海地區係仲有得爭

我們香港人就是飲水思源

咁國民黨腐敗的確係事實，共狗幫到無產農民都係事實，但共狗嘅手段太野蠻同粗暴，所以實際上都係仆街黎。

點解要幫，想做日本人

國民黨都係負責被打，真正打到日本收皮都係美帝

咁即係日本都係自古以來中國一部分

佢地會覺得冇美國自己都打得贏日本

但係而加簡體字都係日本偷返黎

本來美國諗住核襲中國, 之後饒你狗命重幫你經濟發展. 正宗狗咬呂洞賓.

呢個真 最冇資格記念抗日戰爭嘅反而係中共
嗰啲老兵實際上都只係基於愛國情操先返去 唔係因為愛黨
可笑嘅係中共以黨比國 黑化咗班抗日老兵

改咗名叫一帶一路

美國引起過好多戰爭
搞到好多人家破人亡妻離子散
又真係欠落好多

而家中、俄、北、伊、非成為新邪惡軸心

唔好污染日文

香港教育係需要教香港近代史

所以應該搵教育機構整個香港正史課程同考核試。

正式考牌做香港人

無論鴉片戰爭定八國聯軍清國平民好多都直接Sir, This way 添

仆街到
由建黨開始已經草菅人命

大日本帝國福建地區、廣東地區、廣西地區

咪係
我細細個就支持台獨

抗日根本係靠國軍
共匪專打自己友

ussr？

721

沒有美國你們中國早就完蛋了

有國軍憶述話 前面打緊日本仔 槍聲喺後面傳出
班土匪仲話合作抗日
然後喺你後面捅你一刀

大陸人唔會咁諗 只會覺得依家佢地有錢唔洗再睇你地面色

大陸人既歷史觀同人唔同

唔係張學良呢條25氭其實根本滅左啦
抗日仲更加有準備添

睇下日本當年有幾仆街先啦

冇美國七十年代同中共建交
中國點入聯合國點入世貿
到而家可能仲搞緊文革 後生仔上緊山下緊鄉

要不是美國 中國就完了

東南互保

其寶最近支那都有播中途島
其中一幕係日本人係內部話
偷襲珍珠港係喚醒左沉睡既巨人
果刻我即時諗起習曱甴搞香港春袋
搞埋NBA
喚醒左美國參戰
明寸緊習曱甴同班左毛

中囯文化源遠流長
有70年
文字源於日本
再揉合中囯低劣文化
形成一字多解中囯漢字

幾仆街都唔夠中共邪惡

呢啲根本駁五到

暫時有正個忘恩負義嘅賤人

美國打日本 係幫自己 唔係幫支共 偷珍珠港 中途島戰役 美國死左幾多人

事實上係會由汪精衛國民政府管治

但係傳說中真日本皇軍無咁殘忍
最殘忍嘅係有d中國人扮日本皇軍姦殺搶

美國人: we saved your ass, Chi-Na

以為係老衲開

認真問 有咩支国近代史嘅書推介 唔想唔小心畀人洗腦

睇歷史書本身已經係被洗腦

但係當初國民黨可以打贏仗唔係因為戰線過長，日軍兵力分散，打唔曬，跟著好難補給，然後先輸咩，蘇聯同美國果啲好似係趁就黎贏先攞彩

利申 歷史書讀番黎

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

八國聯軍 打滿清帝國
滿青入中原屠殺過億中華民族人
宜家中共人成日同"西方列強欺壓中國"受盡屈辱,煽動極端民族主義，咩玩法

人人拍AV

成班反骨仔

所以要民主嘅覺醒派係要獨立成國
其餘真係核平都冇所謂

蘇聯就算（其實蘇聯仲要有份打民國）
美國咩就黎贏攞彩
成個太平洋戰爭比你食左？

陸戰當時其實都仲係持平，最多日本開始稍劣
係到美國開始係海戰優勢可以支援中國戰區後就開始全面優勢直到原子彈

唔係，佢有份幫日本仔打國民黨

真心，嗰時國民黨要對冧土共真係舉手之勞，完全影響唔到抗日

甘就好，翻大陸就係去日本，機票都唔洗買

日本仔吞咗你大半個中國啦，最有錢嘅地方都食哂
如果唔係美國打到佢投降，日本即使後來唔夠打，咪放棄進攻搞下發展先，以滿州國嘅發展程度，中國拎著個西部根本永世都追唔到，反推都無可能
過多二十年，應該西部班中國人會跪著想俾日本管

二萬五千里走難

咪係

真係膠讀歷史,實情是沒有半個美軍曾進入中國境內抗日,美國係被日本偷襲珍珠港一役後,為報復及自身利益才向日本宣戰。你可以調轉頭講,喺中國軍成功牽制日軍,令到美國太平洋戰爭勝利,才有2戰後美國稱霸世界嘅成就。

我係未識得樓主

有無諗過,中國本身就係一種法西斯烏托邦嘢嚟? 同大東亞共榮圈,蘇維埃,軸心國都係類似嘢.

二戰無日本幫手，中共仲係二萬五千里潰敗緊。

以前讀清末八國聯軍史真係覺得支那好撚廢
講日文未嘗唔係好事

有道理

真 汁雞25仔係到搶功勞

呢樣野實現唔到係因為佢地覺得自己好撚勁信晒黨媒一齊打飛機 所以一比人批評就覺得係自己太勁太出風頭人地唔抵得 冇得救架啦

中國人就是賤

如果有日本文化洗禮，會唔會更加好呢？

畀日本仔統治仲好添， 無啦啦走去偷襲珍珠港

冇美軍係中國戰場作戰?
你當飛虎隊(American Volunteer Group)流㗎? 後來AVG直情升級成為美國陸航駐華部隊抗日, 後期仲由中國為基地轟炸東南沿海及台灣的日軍目標及船艦

畀日本仔統治仲好添，無啦啦走去偷襲珍珠港。

要不是美國人，小支那早亡國了

分分鐘比日文佔領左仲文明過依家

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

其實個原因係報復又點 個結局就係如果唔係靠美國佬d 原子彈 中國早就完蛋了
所以樓主句陳述上你最多話美國幫手係錯 但事實真係無美國 就無宜家既中國

你識條HI 咩
一定係我地偉大既毛主席單槍匹馬抵抗日本皇軍入侵中國
之後有一日毛主席訓覺既時候夢到整原子彈既formula
然後佢張條form送左比愛因斯坦 之後美國佬先嬴到日本之嘛
成件事一撚定係咁啦

點解要咁。。
如果垃圾鬼國比日本統治，
上海西安都可以變到東京大阪咁正

係就好
睇倉老師唔洗翻牆

陳納德都唔識,叫佢去含撚啦
仲大大聲講無美軍係中國境內

其實美國韓戰時已經可以滅中共可惜冇膽驚蘇聯會幫拖

我乜可以調轉講呀
而家冇人想調轉講呀
現在就係個個講兩個原子彈迫使日本無條件投降
所以事實係支那忘恩負義呀
唔使轉移喇7頭

但係唔係因為日軍柒撚懵懵偷襲珍珠港先咩，美軍係幫左手，但我唔認同如果冇美國幫手，國民黨會輸比日本
不過真係最撚on9係日本，比國民黨清撚左共產先唔得既

你讀乜鬼歷史架乜都唔知咁既
1.日本打美國係因為美國石油禁運渣哂春袋，唔係毫無原因
2.美國太平洋未優勢個陣大陸大半都比日本佔鬼左，冇美國幫手唔輸簡直痴人說夢
3.你問點解張學良搞西安事變迫老蔣宣戰啦，人地宣戰你叫對家日本等乜撚

事實